---
title: Jeudi 8 avril 2021
---

Prise de conscience :
- l'art du beau code
- l'artistique : la contrainte est un outil
- ma formation m'a appris à organiser, penser, une fabrication avec les éléments disponible


